620現場快報

15:51
煲底
約幾十人

立會示威區
三百人上下

添美道 立會停車場入口
普通保安

議員入口
冇防

推

Push

明早7點集合？

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

得行政長官辦公室有狗
普通裝

大圍好似係聽日7點
但唔知今晚會唔會升級
隨機應變 休息夠先黎 唔係跑起黎都冇力